# SLM - Section Locale Mutualiste
<!-- SPDX-License-Identifier: MPL-2.0 -->
Une Section Locale Mutualiste (SLM) est une mutuelle complémentaire qui propose à ses adhérents affiliés au régime général, un service de gestion de la part obligatoire remboursée par la sécurité sociale.
Elle est l’unique interlocuteur et rembourse à son adhérent la part obligatoire sécurité sociale et la part mutuelle complémentaire. 

Exemples de SLM : Mutuelle Générale de l’Education Nationale (MGEN), La Mutuelle des Étudiants (LMDE), Mutuelle Générale de la Police (MGP)

## Références
- [Fiche détaillée sur les SLM](../fiches/sections_locales_mutualistes.md)
